有冇人好怕靜電

近幾日天氣一乾躁就好易電到
搞到成日點唔敢掂金屬（門柄，窗框，櫈腳）

唔係靜電咁簡單，係俾野電中咁，下下都啪啪聲